［區選］長毛梁國雄入閘成功對戰李慧琼

【即時；提名有效】本會2019區議會選舉九龍城土瓜灣北選區候選人梁國雄（長毛），被通知提名有效。
----------------------------------------
社民連義工招募：
#決戰李慧琼
#光復土北
#選舉廣告
選舉廣告︳2019年10月18日〡1份〡自行製作

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

美國一出手，瀨共都要跪底

主席快收皮

咪即係放生。

求其一件泛民新生代一定效果重好。

李慧琼前幾屆都攞8成選票

攬炒近了

長毛係志在追擊建議
佢收左火好多
贏唔贏都無所謂

好多人憎長毛 基本無得選但要個八婆燒下私己都好

點解咁放心比人入閘？
因為黎緊11月唔會有選舉

長毛會lose

選完先DQ

投琼子有冇得屌種票天使

選舉主任怕直入美國制裁名單？